FIFA21 Ultimate Team不推文討論區 (105) 銀卡紙皮黨

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

22: DR獎揀咩好？
答: 揀錢=50k. 揀pack= 中真朗=7m 手氣差少少中朗都有1m 如果真係咁黑仔中kante salah都有300k 唔明點解會揀錢

我愛EA！

Diu 我場draft 打撚咗成個月 都未搵到對手

賣c朗換 hl son正唔正

謝謝巴打
手機用加密好麻煩

留名學嘢

今日個server乜鬼野事，每次轉畫面都要load幾秒

lag到仆街

英超POTM係唔係今晚

lm

求入+1

收ps4 ac ～2m coins
Tg: shing0105

咁多人跟同一個方法炒卡好咩

屌你老母踢踢下斷線當我輸左

Mystery ball 真係垃圾mode
打咗20埸贏得一場平時刷swap 都冇咁難

有無食評？ Thx

對面speed boost/all boost就愛心飛剷啦
食張牌洗走佢好過

辛苦紙皮方法 唔多人會長跟啦
而且玩到既卡太多個市場咁大
十幾個連登仔唔會有事啦

好能過引
speed boost, adama 快到自己都control 唔到個人

Loan icon大混戰

牙朗shooting boost
禁區頂就咁揪埋去粒波快過火箭

今朝有場 開波一分鐘對面前場開罰球派膠
比我Adama截到 +speed boost
對面直頭放低手制等

成日上半領先23球，下半俾人入一球反超

想問 馬昆奴斯同klaiber 邊隻打cb 邊隻打cdm 好
同埋牛蛙同屁馬邊隻cam邊隻st thx

頭條球員挑戰嘅條件係默契值不低於7 即係點

留名學野。

打到笑左出黎

唔關我事呀

你睇真d

最垃圾模式

係喎屌認錯人

有咩問題

牛蛙cam neymar st

Thx 另外係未馬昆打cb 好d

決定做堆80+宅住唔俾自己開pack留到toty

隻KLOSTERMANN 又升 我屌

Mystery Ball 係咪又係玩golden goal

我重覆左十幾張 真係唔駛開包

神秘足球入我一球自己走係乜玩法

golden goal

未見過
因為好大機會反cup 唔會golden goal

又一個大陸仔，我贏到佢三比一斷我線，計我走場

如果係ps4的話 係你自己斷線

見你唔走咪自己走

我都係pc

佢入我之後自己走wor

我知 golden goal 精神勝利法

klaiber打防中幾勁

我明了，下場我都開始golden goal

咁咪即係自己屋企Wi-Fi好垃圾

EA迫害

我今日lan線連斷三場平時都無事

all boost緊對面炒單刀
用pope爆入禁區直抽死角對面即刻放底手制

跟！

拎去賭icon sbc

隻山度士好似幾勁

連續5場入波先對面都唔走

Hillsuen你有精神病入青山啦

普金朗換88福好唔好

base icon 中田
base/mid Pires
dllm EA

暫停加人住，好多人

請問有冇地方可以睇到Base or Mid Icon Pack入面有咩球員可以抽到?

Futbin

啱啱23-23打到互射

新個friendly 唔係計最後既比數 而係計實際入左幾多球黎定輸贏x2 x3都係計一球

新手入坑 想學下點賺coins

....gay

十二碼

用wifi打

wifi

唔駛留啦 上年toty個陣都有聯賽sbc
做一次比番3隻你
Duplicate既又拎番去做
做到天昏地暗

垃圾EA垃圾server

今個星期五係咪無event

Prime kaka 值唔值做？

好彩我贏嘅都係真贏

今年 所有icon sbc 有愛先好做

我新手，點砌都話唔啱
即係個個嘅chem高過7？

Mysterious football 真係好撚on9，好心EA唔好出埋啲咁既on9野啦，完全唔明白有咩好玩，仲要刷仼，完全浪費時間

headliners max chem係7個聯賽
夠條件開波佢自動會幫所有球員max chem

點解而家啲icon個價搞到咁賤
我對上一集玩ut係Fifa19 嗰陣係要買隻baby黎祭換其他icon 今年開game無耐有筆錢我差啲諗住入一兩隻保值

今年唔洗祭icon黎做icon sbc
廢果d icon自然無人會買

上年都仲有?

上年都無icon sbc
今年先有返

有無人用開icon龍，悶悶地想買隻撚下有無推薦

痴線佬臨完場係咁pause
快啲打下一場唔得㗎咩
sew 講緊你條仆街呀

James Milner vs 麥湯

Jane Milner vs McTominay

cls雙紅對決

做邊個好

3次showdown都無興趣skip曬

both
和啦

之前有ching開口中 真係雙紅會

我隻黑卡麥湯咁快有得upgrade

冇咁多肥

我真曼做麥湯，有愛

麥湯好似幾勁
可以打埋cb

米拿叔

76速今時今日食影都唔太掂

又WL限定obj

進化版嘅普金ssk

升兩點同rttf老母有冇得比下

求加TG

打和會點？

3skill

各+1

睇stat仲勁過bb Blanc

個pace難搞

隻麥湯可唔可以頂到簡迪如果升到既話
米拿就無用，我用緊rttf老母肯定仲有得升

stay back 食shadow夠做啦
揾隻b2b追埋佢個份囉

佔中四子

屌你出麥湯
識玩

不如諗咗有冇機會升先啦

補返圖

逼人打到16W

隻荷蘭右閘已升86

呢場波真係64波，點都係利贏面大
但條後防搞到咁又好難講

睇定啲先，2邊都唔做住

wi-fi打機
好彩FIFA最多都係害自己

做硬 82mctom都用到黎打wl 85對我黎講係神物

但我2隊fans都唔係
只係如果麥湯頂到簡迪我就做，套現

但覺得曼贏唔到

今個星期要揀硬吹 個倉冇哂貨

Scott 一升應該不得了

個模組咁嘅樣唔會頂到啦

淨stayback應該夠做
前面般奴老母b2b

兩樣野黎

利68場主場不敗

好撚貴

利撚表示好難揀

好貴 好窮

曼作客小勁
不過我預左輸先

用佢可以加返個人係中場頂波
睇下黎緊wl有無人做睇下個食評先

呢個價錢都接受

曼咁廢

老母都勁過佢地

真

要拎去祭

ea 出 fred 咪好

獌今季打big six未贏過

英超真係特撚別貴
荷甲2隻咁勁平3倍
洛賓咁勁都係同價

都係唔做

真 我唔明今年隻野咁meta都唔岀新卡

睇返晒所有比賽成績 我都唔明點解曼聯而家會係第二

屠廢隊

我應該都做 砌曼都好

後備爭隻防中supersub

Showdown卡打和嘅話點樣加點？

麥湯張卡唔錯，但取代唔到毒
米拿肯定升2格，不過都仲係垃圾
結論: Skip

和波扣兩點呀 追post啦

米拿升2 打唔打到防中 而家用緊87法賓奴 我隻紅卡麥湯 cry左

咁撚串做咩
和波係走盤 退返你sbc交左既卡

duncan/ capa 仲好

已封鎖會員 朗隊回家吧

同意,對上2次都有賭,今次skip了

你問d咁on9既野重走去block人

但佢哋唔係獌

box to box

張相又幾型

啱啱奴完隻vidic 今個星期可以用呢個陣打

星期五出福potm就好
最好St位

岀都無用我舊錢凈係夠買隻朗

啱啱個對手就係以為自己贏緊，80分鐘開始玩角球旗柒撚到喊

出ST福可能忍唔倒手做

但理智話比我聽拎球幾做potm好撚on9

出得potm即係代表成績好
我唔介意整多啲

有錢我都想整拎住個獎既般奴啦

臨訓手痕做左一包

46k買左IF Delaney

Icon swap中88比堤
85mctom同佢啲stat差唔多 又雙3星
係理由咁on9做

曼迷都唔覺得會贏到利

全untrade
仲有隻84 adama
咁樣砌係咪已經最高chem?

原來而家先得第4個token

Futbin班友吹到隻麥湯拍得住rttf ssk同bb韋拉係嘅話都幾抵做

曼迷表示想砌mctom
但好似好貴

Mctom本身個模組唔差

真曼唔使諗
要諗唔使做

做80+ 攞肥做麥湯

有冇人會買人做80+

Futbin都好信

有邊隻1M 頭價位嘅icon 防中係好似簡迪咁搶得?

等星期四reward啲人平返就會買人做

咁我都買先完全缺晒D左右邊

買法甲simon同onyekuru配廢金已經好抵玩

依家普通challenge sbc 都咁難

mid馬基已經差唔多
prime一定勁過簡迪

Toty之後想砌全曼
得200幾萬，又想買大帝，又想買c朗

艾辛都幾好用

大帝博第2/第3轉出隻BB比你換啦
緊係買朗先

mid/prime 哥狗
1m都唔使

你指swap定用自己卡sbc

好似所有利記球員嘅sbc 都特別貴

費明奴 張伯倫 米拿 隻隻都貴到唔想做

揸2m都要諗十幾萬sbc做吓upgrade都夠肥啦
仲要有3個pack回

姐係你建議買十萬黎做sbc肥料
好過直接用10萬買人黎做mc Tom sbc?

好 拎幾皮玩下先

麻麻地搶得

做完

睇唔明你兩句有咩分別
upgrade係而家啲8X+upgrade，用倉啲廢卡博中肥料，真係博唔到先直接買肥料囉
好似上面個巴打咁講，有愛sbc卡十幾萬真係唔使諗

SWAP有機會第3轉有
SBC應該季尾出隻BB比你做下
唔係無機會既

米拿升2 格應該都係RG 般奴咁上下

睇完fgs今日派左卡，想問下遲啲係咪會出sbc任？

其實in game stat點計同埋有咩重要性
睇啲人揀卡咪又係attackers睇pace agility balance，defenders睇pace defending strength (agility)，未聽過有人會睇in game stat

一早出左，要黎換pack

Diu big lose.........棄game

想問下德甲咩gk勁？

你講個堆野咪in game stat

就係得呢張同隻bb laudrup 都要duplicate on9

平嘅就Casteel／Gulácsi
有錢就Neuer

唔係想搶口，不過prime moore igs都高過prime maldini啦，唔通又代表moore勁過maldini咩
我比較想知igs有冇參考價值

西甲Varane 以下嘅DF
係 卡斯米路 定 lengent 定有其他

咁你要睇下D 點數加咗響邊架麻
佢多果198點 分別係d 咩
會唔會原來多咗響Shooting 同Passing 度呢？

諗住用卡斯米路 打cdm

CB?
Diego carlos

咁即係igs唔重要啦
所以呢條thread cap futbin班人講mctom igs>vieira rttf ssk嗰啲係on9仔唔使理？
咁igs要嚟做咩

Ramos?

stat係重要但要睇咩stat
睇總stat當然冇用
逐項key stat比較就有用

我隊波就係差個box to box 諗緊整唔整米拿，但數值都幾差下

igs 唔係盲目睇大數，要睇細數要用腦
唔係唔重要
數值唔重要 咁你買卡買普金都得啦
你自己分析下啦

Ok thanks
即係都係睇pace agility嗰啲?
Btw 成日聽啲高手講模組，其實係咩嚟同埋會有咩影響? 有冇例子講吓

明奴咪係

Okok thanks
咁應該都係睇細數啦

想做真曼
但咁轉會唔會好鳩

諗極都砌唔掂
隻RB 又可以推近打CB
但係要滿CHEM 又一定要用on9 野
唔用icon 情況下 最好可以點
Budget 就係唔用icon 下

佢應該係問IGS果欄睇黎有無用，姐係2400係咪=勁過2300，佢好似唔係唔睇細數
IGS 係比人打飛機用

係咪呢個？

Kante 雖勁 但我一直忍住無買
佢Pass 真係好差 同 好無腦咁就封到pass lane
我唔想集集都俾kante 卡住，迫住用黎屈機
用有愛嘅卡啦
你都用緊Beckham

模組好多時比stat 更重要

係
唔該晒巴打

想問吓模組係咪即係身型嗰啲，同埋有咩影響
有冇啲例子

唔係，藍色個幾個swap

哦，咁盲目果個項大數就一定無用
89肥 igs 同price 都高過mendy
但都唔夠佢好用

其實睇joe gomez 就睇到咩叫低igs ，
但係數值放晒岩嘅位置
正宗瘦底大波

例如Rg sissoko?呢條友淨係屈模組大份撞走人

呢個

其實FGS 係咩黎？我完全一張都無

睇event比賽，每個event睇1個鐘就有1個

簡單講就係身高，普遍黎講高身位就勁啲但可能頓，矮就靈活
但當然有例外呢啲要用落先知

最多有幾多 而家得3張。。

身高只係其中一樣嘢

body type都有幾種
lean, average, high & aver, stocky....etc.
尼馬 美斯 呢啲個body type 直頭叫neymar messi

唔該晒上面幾位巴打

唔該曬巴打

每次一張

仲要睇模組

好簡單例子 兩個球員Dri Stat係一樣 但一個190模組 一個170模組 咁190果個用佢黎扭波出sm一定無170果個咁smooth

Bb blanc上到1.1m

今年係咪新賽制黎 WL場數計埋落DR度 跌咗落rank2表示肉痛

son有愛 但冇5*sm
真係搞唔掂
最順都係4隻5*sm
麥湯唔錯
好撚大份
博佢加2
一定好撚勁
唔覺利贏到曼

咪燈住先

WL 走左幾場
而家rank 2
以後打夠5000 先WL

佢係打純cdm 定box to box?

利主場就快70場不敗

Gaspard224打個神秘足球都球球跳晒舞 你咪慢慢跳

RG包皮igs低過唔少obj card

cdm

總要有人破

一定要做啦 我中利雲 美斯 HL Ings

ea真係9到，icon swap 要打wl 18場，正常2個禮拜搞掂，第3個禮拜整個obj 打wl

原來如此

佢定迪西里好用

因為end cycle要留人
其實都好合理

新手差20分想上d4遮 駛唔駛派隻普金華dee但油雞上身既打我

當年對阿仙奴咁

SB個掛機bug係點用？

我d4連對過prime大哨兩次

上rank果場通都吃力

呢幾日有少少想棄唔想打wl就出呢個obj
不過今個totw應該都唔太吸引，如果好似上年咁出就有動力玩

IF 卡斯識吸波

用緊mid謝4，諗緊做唔做米拿，賣謝4升級其他位，利申 真利

謝4勁好多

用緊KHEDIRA應該唔駛做都得

Totw 無保底cost 伏味濃

If 好過freeze?

截波撞人一流 82嗰隻都用得落 呢隻唔會差得去邊

呢張正野 連朗一流

呢啲如果唔係降d多數傻鳩嚟

食硬利

未用過freeze 但if感覺唔錯 係真係識吸波 但慢左少少

可惜冇PACK LUCK，到而家都仲未買到朗

用急凍個隻打cdm

全獌唸緊砌唔砌麥湯好 啱啱砌完堅尼冇乜肥料咁濟

Dr咪一樣要時間
WL唔走咪一樣

機會過咗就唔會返嚟

砌，McTom 自家青訓喎

做多幾轉80+ 就有肥啦

做到冇哂普金先唔洗錢砌好張keane

DR 贏8xx 喎
WL 贏輸都係400

聽日先做80+ 應該會平d, 多人開pack , 依家廢金都700-900

Mid謝4 好唔好用？想入嚟打 b2b

想用Freeze torreira in game打Cdm，想問下西甲或者英超有冇邊隻中場可以打到閘

做極都冇83+

Freeze Capa

capa 同 torreira 打cdm 分別都唔大

新手想問下
今個星期DR由d6升到d5，但佢顯示既rewards仲係d6既rewards，係咪正常?
要再下星期先享受到d5既rewards?

轉左patch完全唔識攻

點都伏
多定少遮 點都係員工贏

計開始個division

冇奴到 好後悔

if 華維迪呢打閘OK? 連唔到capa

If cancelo

PC打dr揾咗10分鐘都係得50ms或者銅卡開cheat隊

我差一場千四分 派個千六分同我打 全icon

隻新麥湯頂唔頂到普金Kante?
有無巴打試咗？
但睇state 似打Box to Box

終於買左開朗儲錢好辛苦

你地會用hunter定engine

Bb gullit有冇食評

Exactly...勁大分別

St felix
Cm jota
Cb vvd
Gk 用高爾圖斯 vvd 就7chem /用洛里斯就2隻都10chem

Jote 加 felix 無防中 我都諗住咁
好似點計都變唔到隻防中出黎

Jota換老母頂住先？

冇做冰navas真係難轉位轉位打rb好勁

無玩一排，而家英超有邊個係必買

我後防本身兩隻硬吹英超sbc
只不過試過用mendy 加 varane 真係差太遠
仲要宜家廿萬打包...

我都想問，等緊食評

Kante Bruno
後防用英超就搞掂
想留返皇馬雙子就要用larpote CB

又轉咗咩 幾時

清打開咩陣

nerf左stepover shotcancel team press

有冇巴打收到同一張嘅twitch token之後係咪仲有live 可以拎 差一張可以拎jumbo rare players pack

難怪呢兩日打好似難打咗

4231

諗住咁
in game
應該ok既 fyr

但用唔到牙朗

咁得唔得啊

兩個星期前係咁
買咗朗 同整咗Robben 之後點排 都好似防中後防衰過以前

非常接近我之前個陣
我就係貪心想換朗先走咗不歸路

好似諗得過 轉福仔or 加連查打cm

freeze好用 隻腳勁長 autoblck都勁

唔夠氣

攻唔到呀 又改左啲咩呀...

好似又新patch左？

尋晚都覺，skill move boost 好似短咗

Step over個motion好慢
完全拉唔到空位

都幾好用，食shadow都夠快，傳射皆精，係有少少貴（可能我窮）

咁多人玩pc咩，個個都話feel到patch左 ps4同xbox都未有更新

上集icon swap換左 覺得好鈍 又難tackle 今集唔知點

我pc
Sorry, it appears the EA Servers are currently down...

有冇人一樣？

作為利迷都唔洗諗咁多
直接做米拿叔
加個shadow全80

老實講，冇愛補幾萬用89般奴仲勁

冇呢D運
自己又本身少卡
做左20包左右得得1隻85同88肥料

垃圾到唔想玩

岩岩重開出咗公告 UTC7-8維修
On9打打下彈撚咗 又咁遲先通知

塞隻里山做st做防中都得呀，防中位塞返Felix，中堅塞返隻rb gimenez，龍門是但一隻西甲

各師兄
用緊呢個陣，kessie奴adama yashin都係梗吹
有咩可以改動

其實我覺得兩隻都唔算好overprice姐
而家有埋80+俾你地做
勤力少少做多幾pack都冇乜難度

semedo 同 gomez

奴左83x25 都夠做

好努力bid人做左30包
最好暫時得隻semedo 仲想開夠肥做米拿

買料做好過啦

唔介意就cancelo rb
Cam bruno or bernado

又有新game玩

諗住開唔到好野都有d 肥黎做sbc
點知閪成咁

咁你都真係幾閪黑 我30包左右已經3隻90up

真，特别係對比返moment張仔

其實張伯倫幾好用

賭80+真係好上癮
唔覺唔覺賭咗成200k

今日開左3包80x3

上癮 隻game最好玩既一part 雖然未中到獎
仲好過落場踢

上次做左400k都有

想睇神童改左patch仲有無30win

Mystery Ball 走場係咪唔會計有入球
又要捱6場

荷蘭佬放cb食咩chem最好

今次做咗20包左右暫時最高84
機率低過上次好多

有冇dos santos食評，想砌黎super sub

Anchor

玩左70k 最高86x 3 85 x2

贏少少

其實有d好奇有冇人會開到icon

如果link到一定要做 我搵佢搭kante 好撚勁

其實幾多+ sbc 好似未見過有人開icon

你地點樣咩方法買咩人可以最快去做80+PACK?

買法甲尼日利亞rg lm 之後廢金求其買就得

Buy rare gold 仲快

80+ 係咪改左機率呀？
之前平均最多3-4包就中到85+
宜家做左十幾包都係83內

真
宜家啲rare gold平過non rare

Semedo同Gomez都可以upgrade

if walker/if gomez
RTTF Cancelo

英超左閘 robertson / telles / if tierney 邊隻好

我係隔離pro club po見到有人話 頂波嗰陣㩒L1+R1可升起嗰人 可以跳得高啲
我想問係咪真係有啲咁既嘢

㩒左頂地波，我通常㩒

佢基本功好好 就算改左patch都覺得佢有30

Link唔到，睇stat 打中場好似幾勁

想整，睇stat好勁

佢新人類反應+超級順gameplay，除非屋企停電，唔係都幾難輸

呢個想法幾新鮮

Ea幾時肯fix十二碼
頭先一場DR同對面
一人兩球十二碼
Total一場波有4球十二碼

做左10幾包80+再補幾張卡就做到
當super sub好用

想佢改埋last man tackle都冇紅呢樣野

好多時乜制都無禁行過掂到都吹，真係玩到燥

放佢踢翼得唔得

應該唔會fix 10月講到而家

我啲陣冇翼 答你唔到

我要求睇VAR

佢熄燈打就係為左屋企D電夠部PS4用

因為你掂到佢嘛

好hardcore

係禁區好難唔迫佢

最唔鋸都係掂到腳毛嗰隻
對方跌又冇跌,Kick都冇kick到,手掣震都冇震就話12碼,
有時仲要食埋牌,戇撚鳩

4,4腳，high high work rate

HL 烏柏美卡路點睇 好似幾好用

唔係話吹噓佢 但我覺得佢有少少似上年game尾隻atal 又係好全能 樣樣有

刷左70分鐘先刷到頭鎚

今年隻atal都好勁
未做dos santos之前我係用atal super sub cm位
救左我好多次

本身用開個陣一隻翼都冇
要特登砌隊出黎仲要送win先解到垃圾傳中任

我屌呀點解唔計我klose都唔係st?
後備上場唔計？

好似要正選出場係st位 個人都係st先計
攞st位嘅cf都唔計數 好反智

好撚難刷 成日用腳射咗
有冇教學

Santos 如果link 唔到 做sub係咪亞樣有5chem ?

巴打可以點連
除左icon

角球
一係就L1傳中令個波飛高啲

唉 d5 12500 分 應該得返rank 2

打完wl計落dr quota 點解要咁做

Rank 2 untrade啲包好靚中過朗

其實好多人一直都係咁...
我兩次加埋做超過100次
Walkout 級別都係得龍門，仲要得幾次
未出現過呢度人果D 包屁朗 冰文尼等等神物

是咁的，早兩日半場入咗7球打到對面放低手製崩潰咗
之後我已經順手刷前鋒頭鎚
唯一唔好彩係嗰一個陣冇翼鋒

根本中到84已經係當win琴日12中3 84已經好開心
係唔明啲人點做到一pack包屁朗

啱啱Mystery同happy仔打

輸咗

其實今次一定機率低左
連 chem 都低左易做左就知 ea 邊有咁好死
引你班人toty 之前冇哂廢金

我都係用icon圍住佢

40個80+支持下非洲人

但去到toty就肯定更低機率

試下放佢踢翼先

今次我反而好左

我都唔錯喎 雖然全部係肥
35 包
90x1
87x3
85x3

點解覺得佢改咗patch就會輸佢用step over勁 唔代表佢淨係識用step over

唔錯啦

知自己手臭 唔貪心 有肥我收貨

估下姐

今次轉運了
你睇下上條我幫仨巴做果50個

Owen 好唔好用

打icon任用過張loan
幾廢下

見到你開三隻80笑咗

睇咗啦，上轉真係西到仆街

其實有時唔明點解數值勁 但都可以咁廢

有福仔

好用

Pro player都係跟patch轉打法
20瘋狂dragback
21瘋狂stepover

想問下 新加入個啲球員係咪就算chem 有10
都要夾幾場先會合作性好啲？

DR有冇得比Signal對手刷5-5

雖然都係 但要刷梗係toty 刷盡

唔使

message 佢

通常pm對面直接問

我係太多硬吹廢金 所以先順手清一轉
反正兩三個星期嘅dr硬吹pack就乜都返哂黎

普金sissoko打CDM到依家都唔差

想問dos santos 似邊個？
做佢定mctom好？

傳波太差，有時打反擊真係會燥

西到震

可惜又唔係我本人
幫fd開 唔駛絕交 賺左

最近先玩返UT Mode,想砌意甲，
請問巴打們點解轉會市場唔見有拉素correa果張歐聯卡bid?

利撚都做唔落米拿 成20 萬

張if tierney會唔會過tellas？諗住用黎連到mc tom

Mctom有無食評

個張係objective卡，過左期好耐了

福仔

上集張鬼米拿30萬然後1月番出5萬

加咩人

望就望加到一點都好 mctom

thx巴打

點解今日變左第隻game咁6ms入場比波慢好多 又轉唔到身

每日5包80+
各位DR派彩記得揀硬吹
重復就拎曬去祭

我賣晒隊波 再重新砌過

巴打用過？覺得點？

試過補時階段比對面咁撚樣黑左球12碼，就咁輸撚咗，嗰陣嬲撚到我不過試過有人知係黑返嚟特登射失，好好人

星期五晚完左HL 之後到咩
正常toty 星期一先開始？

員工又出動

我做左10包，最高84party

發覺叫721果d 隊好多都閪
岩岩踢場神秘足球
我逐球入贏到8比1球球skip，對面隊721入幾球x3
入頭兩球都仲識skip，比分反cup 果球係度衝鏡
又唔諗下on9 ea 唔係睇比分定輸贏，係計入球數
最後object 計我贏架

有時唔係特登係冼手變紅pen

唔肯定入球數多但係比數少係計邊個贏

球員轉會 特別卡會唔會轉

奴得咁辛苦 base icon中Larsson

我giggs

計入球多果個

早幾日mid & base icon已經中過bb 史鳩斯

好似得rttf會

聽日無黑朗(雖然都唔到我中）

有場又係比人西完 出到去先發現自己驘左

本身仲想pm 笑下佢
諗諗下都係唔好，由得佢做on9仔算
諗起佢明明見到自己贏波但係ea 冇計佢贏個樣就想笑

做麥湯好定用If cancelo 7chem打Cdm好

打個和

同我中埋同一隻野

我用10Chem IF cancelo 打CDM 唔錯
食埋shadow 99pace 仲帶到個波上去
7chem 我估勉強都得

玩到燥
個個老馬麥巴比speed bonus x3
玩條鐵

中HL Hernandez ,值唔值買隻makelele strong link佢同varane

你地點解Headline mystery ball objective
打到躁
完全無skill可言

鬥入，冇計

打左好多場先解到

因為打開前面雙箭頭加兩邊翼 如果要10chem又唔知搵邊個In game轉打佢個右翼位好

打433(5) 單頭防中
隻麥湯打CDM掂唔掂 而家用緊Allan 定買返kante用好？

俾大家睇下咩叫真正嘅pack luck
砌咗成個鐘untrade落sbc

慘

等speed/shooting boost
速度就搵空位跑 轉向唔好㩒加速如果唔係會推甩
守加速基本上可以直接搵最後果隻向後跑 又或者早啲㩒龍門出嚟
射波嘅話唔洗好似平時build up 25碼到有空位都會入 如果想守建議多啲愛心飛鏟
呢兩個係全面強化以外最易入/失波嘅boost
如果有信心當然反搶對手 攞個boost入波最好
但如果穩陣啲嘅 不妨踢下擦下仔波 大腳解圍清出界/犯規等對手轉boost

銀卡黨仲有冇位
可憐下小弟

又話冇位我中giggs 慘啲

有無巴打入手咗 hl 賓周馬
皇馬和咗一場，係咪已經無機會升點數？

鬥慘大會

後備都覺得阻住

原來入咗尋日你話冇位嘅時候見未入，之後冇check sorly

想問下加tg有乜用

想問下各位巴打
我用緊10 chem RG gomez
轉做7 chem HL Carlos 算唔算 upgrade

我覺得算 用緊8chem totgs carlos覺得好過gomez

有無巴打用過if kimpembe有食評

用親獌狗波衫真係8成係賤種慶祝狗 輸波都球球慶祝真係痴孖根

法甲vvd 會比人屈速 但入到禁區啲auto block勁到癲

Bb nesta + bb hierro

On9你地都叫有張卡出到場

睇黎啱我用 好少手控cb 唔該巴打

可以輪換

89肥都值6雞呀giggs狗也不屌

仲有冇位

bb Rui costa

我中bb軍刀

真係唔知點用giggs

放棄rg son換做mid pires是否戇鳩
阿仙奴最平名宿

手控防中 入到禁區等隻kimpembe做野

買就不了

仆ea個臭街，我連輸六場，由d2瀉到d3冇左150分，對手重要個個差唔多分

神秘足球都on9永遠對面85+一定係全能+3 玩西咩

咁關EA咩事...

做哂loan icon 再入場

好撚爽，今晚連輸四場， 場場入到去都lag到pk
一晚跌咗100分

Mystery 有bug？
連win 2場都keep住 3/4場

你地啲bb icon係點換？
我連bb icon都冇

奴icon swap/做sbc抽

下 6場搞掂有3場打到對面quit

勝場個判定好似係睇入球數而唔係睇比數

今晚真係lag到on9

我係用Wi-Fi垃圾仔更加lag
但琴晚連續幾場都好順

新手一問，想請教巴打，想問吓頭條球員挑戰同神秘足球，係用嚟做啲咩

插lan都長期6ms
tackle永遠慢半秒只可以截波

一個係奴obj球員卡，一個係奴pack

10ms 以下算好

咁想問吓要贏幾多場，先至有得拎嗰啲pack同埋卡
因為我見目標嗰度好似冇

望住個balance同agility，有啲驚

pires廢架, 唔好做傻事

4場，但同一項仲有其他obj，complete曬先拎到

謝謝即係我就咁打連贏四場就得？

啱啱發現原來張FB Robben右手係有隻戒指

唔係膠布?

華拉尼咁勁 又快又硬跌到咁
相反vvd個價勁硬

英超
每年都話下年唔玩英超
年年都忍唔住玩

跌幅兩隻差不多

點會 我兩隻都廿萬左右買
華拉尼16萬大貨

Vvd 高位55萬跌到21
Varane 33萬跌到16
咁睇會唔會順眼d

灰色一舊

呢排咁多荷蘭sbc, 佢個價企硬都好正常, 你睇promes張rttf, 高峰期升到31萬

你睇futbin, 都幾肯定係膠布

Vvd 真係唔識用，好鬼慢

varane好耐之前已經廿幾萬有交易
vvd跌得仲多
上futbin睇下就知

好想套現vvd 用rg gomez是否不智

Rg gomez 已經無咩人用
見到對面用就好開心

點解呢隻野會升咗

睇人喇 轉人轉得準同快 gomez都仲用到

其實而家普金vvd都要manual拉返佢守反擊因為比較慢

POTM 89 Aspas
83 + IF
84
PAC 87 SHO 90

Totw 廢到

見到gomez varane if walker 多數兜路避開佢
呢兩隻根本做壞咗

想問你地隻moment depay係食hunter定engine？

今期totw

又86+upgrade

HL德甲CB持有人

那有肥

廢先比你今個WL 打上22w有多三張week16 totw

OTW Suarez係咪放得？

重有10萬個時已經放左

成個Totw 淨係做就咗HL hintergger 升值一倍
今朝仲要懶醒 三萬幾放走咗

79 kent

勁多摩洛哥人

都唔知咁辛苦打WL做乜仲要英超都無

griezmann出咗totw隻rttf都唔跌

開game 13萬入

張aspas 76 balance驚佢會頓
btw kent先係今個星期大獎

翼位一定平過中間 仲要係西甲最唔缺嘅左翼

見到TOTW即刻唔想解WL個OBJ

86+

Hakimi otw 50k if 200k

仲諗住有MESSI......
砌左10個80+諗住等開...
留TOTY先開有無用?

今朝賣咗一隻而家仲有一隻
賺少咗好多錢呀仆街

86+已做

原本打算自用

真，我同你一樣Del(唔識串) 太overprice
所以就買咗呢一隻頂Alaba
點知而家我諗緊都係賣返出去好過

不過我睇過賽程 下一場打史浩克04榜尾
再下一場打中遊分子 有機會再升多一格

出咩

有冇86+ 鬥慘大會

依個星期得一場獌對般尼
正常啦

Kimmich

Robertson

都係唔做啦
d un吹肥好似仲貴過86+

升左10k咋
IF Delaney我啱啱買咗

未開

IF 而家仲貴過 HL
應該會繼續升落去

灰撚到仆街

算回到9成啦

下場vs 04

53pac人都癲

呢d唔會用啦 留番黎做sbc
Btw我都中

86+員工係哂邊呀

Chiellini

kent

86+ 中oblak

屌你ea 86+中86 vardy

死server?

有無mid rio食評

為咗隻untrade goretzka RG kante轉ballack值唔值？
前面son包皮robben

有冇人玩唔到

呢隻野有無食評 我都有隻硬吹 咁快升咗一格又想自用了

有冇ching知用咩卡可以過1m coins比人

rttf varane

信用卡

好勁

新手想問下應該點執？

kdb 皇馬雙子 都係硬吹...

儲緊錢賣普巴換簡迪..前面CAM ST 有咩推介？ 之前用過普金son 唔啱用..

見到totw zaha 唔錯, 定買普金福 換走雲拿用馬斯亞 砌成隊曼

86+中pique

CAM : Bruno

RM位轉打防中 幾好用

祭隻曉武士，俾返隻曉武士俾我
屌你老母EA

86+ 出返86 正常 我都係

拎哂卡做stones mahrez
冇卡做mctom...

普通Delaney勁啲，升咗1格再試試先

Untrade
快d 再大d 攞去做肥料

想問HL贏果4場係點計?
馬體會西班牙盃輸左計唔計落去?
拎住隻菲臘斯唔知放唔放好

好似計聯賽only

同問. 如果輸一場聯賽係咪已經唔使睇?

我23K入咗隻，86都唔好用就放

本身諗住WL打個17勝拎多兩張紅卡
然後見到堆totw

就咁睇stat都未係手控料 淨係可以用黎autoblock

試吓再決定，但啱啱又夠token 換Vidic

樂觀d諗
多d人入場打WL有助提升勝率

本身想夾硬打到14w
打到11w仲有13場..本身想打到14w拎多包
點知一場4-0臨尾ingame時間10mins比人反cup4-5
d後衛硬直晒
另一場又係羸緊2-0走黎斷線..
嬲撚到我唔打..而家見到d totw..

HL hernandez
bb Carlos
RO mendy
呢3隻點排

淨係計domestic league
盃賽唔計

Hernandez最勁
就算86嗰張已經係
之後Mendy

same 點知一買就中武漢肺葉

撞到icon 隊，佢9斬都一定頂得入係咪on9

出得個obj 送pp都知唔方係好野

咁人地用邊個,點樣頂入嘅先?
快攻,角球同FK可以好唔同架喎

我上週8 win
完季前要打多個WL 先夠18攞埋最後果一粒
我諗都係等多一週

Dklm duplicated untrade 玩86+
又出番untrade 俾我

我都係8win 解左WL嗰粒swap就冇心機打今個星期DR要贏多10場先夠分打WL

又出番duplicated untrade

Vidic好似仲頓

EA:勁卡梗係出promo俾你開包抽 la

紅卡可以免費俾你抽wo 邊會咁荀又要個球員本身有好表現

曼迷點都換咗先反正可能玩多幾個禮拜棄game

86+ 中利雲，應該留TOTY先抽

神遇測

vidic唔頓 但有時會發波瘟

Apps好似login 唔到

佢passing好低我有一個大膽嘅想法：俾佢食catalyst

輸2-6
Fernando torres 起碼頂入4球
唔係快攻，禁區人數一樣，佢又無企前身位，一岀到腳吊高就入

入1球就話9斬，入咁多球斬話人9斬 人地練到呢招都要比人話

送得都係比你祭落86+紅卡度

如果講技術，佢應該得直線落底同斬波
btw, 西甲隻Iago aspas 值唔值得做

點解登入唔到個app

之前用過rg朗1個WL 真係鳩斬都入
冇用朗之前同之後都係入唔到頭槌
有用嗰陣每一兩場就有角球入 真係好撚癲

既然你話人數一樣,
俾人入4球都唔控人頂一頂佢

如果唔係俾EA做,
就係你調整唔切俾人食住上,
又或者你都可以欣賞下對方斬波同走位嘅技術
Icon就算唔meta都總有d突出d嘅能力,人地發揮到咪算叻囉

bid緊人突然入唔到app

4231 Lam if depay/ if ben yedder
點樣簡 有冇用家評語走位點

要更新

我部iPhone 要上IOS13先更新到

想問下otw partey勁唔勁

麥湯用後感
由於曼迷同頂唔順Kante D 後上進攻同傳波所以做麥湯諗住頂Kante
in game 4231 里山B2B 麥湯Stay Back 食shadow
比起Kante 好處係高度 個位成日要同前鋒頂波
琴晚仲頂入球角球添
傳波係好好多 後上射波都好過Kante
但防守始終都係唔夠Kante D 攝位勁
截傳波還好 但好易走甩人
同始終冇Kante 防守時咁靈活
進攻方面係好D 但又未至於夠快打B2B
相信作用都係Stay Back多
但有Kante 冇特別喜好可以唔洗諗住
可以期待升兩點之後會唔會快D 可以打到B2B

後防都幾好 係右閘換番雲比沙卡/semedo好d
Cam我通常都用番翼/前鋒去打 sterling/jesus/rodrigo都幾好用 食番engine/deadeye個類
福應該係比較好用既前鋒 但要識用skillmove 唔係既話會比較鈍 son係我前期用過最好用既前鋒又快又易入波
同你cdm太慢 普巴同軒達巨 換番sissoko+fred/老母好d
sissoko(cut passing line, stay back, cover center)
Fred/老母(cut passing line, balance attack, cover center)

Btw 你依家阿古路擺cam ZAHA轉LF擺st位 有7chem

首先要贏

都係FF下姐 +1 我都好滿意
BTW 後備打埋中堅都仲得 又多隻Super Sub

諗唔到點解會羸
只係點都勁過IF嗰張姐

頂唔到普金kante , 有愛就做，無錢買Kante 又有多Un trade 先做，始終唔夠靈活，唔夠快，感覺仲比ssk 差，但曼win 利的話升2點可能都係同SSK同級

打中堅有得諗喎

隻Hakimi 升左都唔好用...有張un吹做sub都不了

跑好快喎 中左佢張otw我覺得算係咁 有幾多張otw可以升？
想當初中左我都屌爆ea老母

俾d untrade肥卡住
Qs restore又用哂
開唔到pack想趁hl仲in pack搏吓

Baby best係咪好過baby garrincha？
有冇Ching用過？
想入場打4222 cam位

Objective係出返今個星期d紅卡咩？

寫明TOTW16

Sor

巴打有冇人用過prime馬基尼尼
想用佢頂kante

84 ssk?

86IF 仲貴過OTW 唔明
因為可以做SBC?

未有pack supply, 等陣會跌番去86if 既價 40k

應該普金ssk

過完派彩就唔同

用過幾場，得個快字可能我唔岩用呢類球員

+2既可能性不大
利申我都有做

2* 3*有幾快呀..用老山龍唔好？

84 ssk baby韋拉級數

真係好大膽 唔要防守stat

仲未有totw名單既?

toty係聽晚2點定星期一？

有無人賭張HL rafinha升一格用黎b2b

弱到唔覺出左？

唔覺
用過幾場冇果種meta吸波既感覺

做咗了我見佢本身防守stat都幾好

所以係baby 韋，未到mid

做左個86+開唔到

其實普通短傳分邊唔搵佢發動攻勢佢傳波夠用
你預佢有時無啦啦停左係度或者走左唔知去邊
不過其實好用 8張都幾抵玩

好多UN吹肥, 想做多次BB/MID ICON 定留肥做TOTY SBC好?

荷甲右閘打中堅好撚勁
失左位識自動飛埋去block對面隻尼馬射門
個波最後重要彈返落尼馬度變我龍門球
睇到我o晒嘴

佢嘅作用就係搶完波之後比最近嗰個我對2腳嘅人好大陰影

隻普金朗升緊

我都整左mctom 玩左十場左右，
3000幾ssk其實唔差得幾多
十幾萬係比升左兩點既佢
問題係要升到同kante就冇得比
kante既存在係 你買左佢隻game就會易玩d

呢個星期totw又係垃圾

咁本身passing夠用 唔好用三角傳波應該冇乜問題

勁 之前拎佢黎俾直線

其他TOTW幾垃圾點都有一隻過40萬
呢個未派彩都廿萬頭

今年斬波用頭槌頂其實nerf左好多傳中今年係R1斬+窩利多
有個186以上嘅中堅 只要唔係失位 係9成搶得贏頭槌
搶輸通常都係失哂位 一係就ea做鳩你個中堅會發神經漏頂

咁儲多少少錢買隻先 仲差幾皮

有無人整咗張santos
8chem打442 cdm 拍rg sissoko夠唔夠做
同if里山有無得比

隻santos我super sub 5chem engine都好夠做
佢係細細粒跑得快嗰種 唔算太撞得 射波都掂

佢防守表現係咪麻麻？

回追極好但有時會失位 用佢打btb最好

平平地整嚟玩吓

想知大家最怕見到對面咩大閘？
對過cb blanc 好似成幅牆咁

要比較嘅佢係似fred

你地做左86+未

EA幾時肯出Fred/De Jong既特别卡

De jong 有愛，一定做

最想要de jong普金嗰張我升做冰馬昆之前都仲用緊

出toty之後個市係咪會跌得好勁諗緊賣唔賣走隻88 福

最近要夾荷蘭chem既緣故又用番張普金

想問下Headliners既卡
係淨計聯賽羸4場定所有賽事都計呢？？

尋日買咗張Goretzka，今日已經跌緊

一隊84換86
好唔抵

同埋見YouTuber 多數開哂肥料
唔抵做

出朗屁包咪抵

正喎

我都買咗，但跌緊

啲普金85都要2萬真係買唔落但又好想用張荷蘭rb

要出嘅player pick都出到啦

直上古烈治

Domestic league

thanks

換左Pique

張promes起碼2月先會升 洛賓2腳又唔啱我個冇翼陣所以冇做
除左icon真係冇解

係79 SSK

60萬可以upgrade 咩位置同埋4231 2個CDM可以點set 唔該各位

仲要upgrade ?

講真 簡迪搶波算頂級
就算其他球員/icon 有接近數值
都好難有佢果種逼搶效率
無論高位定stayback, 都係一流

馬昆擺尼馬隔離
里山ST TORRES CAM
咁可以full chem
60萬冇咩好up

係喎唔該巴打提提我

等聽晚新promo（如果有）先開
多個hope

今期totw咁垃圾
紅卡可以留返下期先開嗎？

我反而用緊佢拍埋 Kante打雙防中，用落又幾好

可能下星期都係垃圾

唔開實可以，留到tots 一次過開幾十張都得，都係開番呢d

用一堆肥換一隻簡尼

即係幾時開，都係開返今期？

Yes, 黑卡包先可以開實時totw

明白 唔該巴打

bb 西多夫？

買ST福買邊隻好 86黑福夠唔夠用

中堅加龍 要靠自己link
neuer klostermann金 halstenberg if
定gulasci klostermann 金 konate if
定 neuer konate if upamecano if

Halstenburg唔用得

好撚勁 我自己覺得

我早2日513K 入左幾張
博佢TOTW 出利雲同kimmich, strong link

至少用金up 仔
平靚正

Halstenburg好撚廢？
諗緊一係delaney if akanji if
但個龍就要用垃圾burki

龍呢d 野 夾chem 既姐

乜而家限77都golden goal咩

用Neuer都冇問題,綠唔綠分別唔太大
我if deleney + rg klostermann + rg Neuer
有錢會上rttf klostermann嘅,有錢嘅話

Torres換包皮？

馬昆同力力換位都full到啦

sor睇漏屁鹿

其實dr 揀un 吹定吹好

硬啦 拎卡做80+

on9打3場dr輸撚晒...頭2場遇著閪人輸反cup球球慶祝第3場對3HK 完場前都肯定輸硬...有個禁區頂罰球我移開晒龍門同球員諗住俾佢刷下罰球obj..點知佢唔射

古烈治級

80+中左

86+就開pique

會唔會呀

Base古

可能就係差呢pack

越吹越大

琴晚打on9 神秘足球都有golden goal
跳完閪舞之後仲幫我暫停埋想我走
我咪行開斟杯水由佢數30秒
跟住佢見我唔走自己走埋

揀錢好過

乜柒mode都有人「幫你pause」
啋佢都on9

馬昆stay back, cut passing lane, cover center
里山balance attack, cut passing lane, cover center

係咪終於唔係fodder 可以用

可能唔係幫係PAUSE, 係入完一粒見你開波都未襟, 自己襟PAUSE走
我前日都係咁, 費事浪費時間

硬吹？拎哂去做80+

唔係呀，個波碌緊入網佢已經pause 左

77 我比人入會自己走
自己隊波廢 好難反cup

77成日好大比分，試過有場踢到加時7-6

岩岩打左舖,不如改名叫FIFA 21之鉛力覺醒

剩返入1球任多數人都入完一球就放底手制

放ps4 540萬

有意留tg

想買冰mane 求屌醒

支持整埋冰明奴 最後今日

場場都係入波先之後後防就變傻仔
贏到3-0都易比人追到3-2 3-3 3-4
好似玩賽車game後車一定快過前車 等兩架拉近d刺激d 其實好把撚

入唔到隊

If akanji有驚喜其實

但防守得70打逗後好似唔夠

唔急等多陣 toty應該會跌
因為成2m 隨時夠玩toty

冇睇user name?

買多隻icon stay back ，西多box to box

起碼打半場先啦
77 rating 又唔洗golden goal嘅
有時雖然失波先，但係猜兩腳就發覺對面唔係咁勁

第一次係飛機抽卡

呢個totw 全部垃圾
唔洗見EA 員工一個星期

你點飛的

巴打移民？

啲員工會中icon

返英國

而家英國比入境

都係希望跌到1.5m

巴打小心

我錯

多謝巴打不過下次都唔會喺飛機抽 最高84

紅卡留下週抽係咪都係抽今週個堆

屌 贏番次喇 金2

做83+ x25 好定做basic icon好？

返到去要同鬼仔打

會唔會lag到仆街

有隻肥料算係咁

之前唔會 希望依家都唔會

紅卡86 87，肥料get

我見外國啲youtuber有啲可以長期4ms
有啲長期40以上

2隻肥

仲話唔駛見d員工

有預感今個禮拜垃圾totw會抽倒到最肥嗰隻肥料
上次中過漢奸

Navas+Kent

who到呢

係咁㗎
廢totw就會開勁多高rate紅卡

duplicate 89肥擺明鼓勵你做icon pack

打到今Week 紅卡都仲未見過86以上

係

好睇地區 有啲鄉郊地區真係可以好慢

86+ BIG L

屌 揀完gaya 又開到佢 其餘係82 81 點撚樣算

照揀gaya

上到網但個mobile app係咁轉圈入唔到

Baby 定 mid cantona 好有冇巴打用過

我呢邊長期58

揀完 即刻無左抽包既慾望

Update左個app未

ios ? 我岩岩更新左就入到

更左
但都係轉

81, 82

好撚難揀啊EA
86+包仲要中神軒

巴打們可唔可以評下我呢個陣
入場打4222 包朗st
筆直同上面個價差唔多
有冇更好建議

屌老母 86+ 中祖雲達斯87中堅

電話ios幾？

13.3
不過又上得返了 thx ching

thx 覆咁大段..咁賣左隻普巴儲錢換kante先

諗住做mctom搭if pogba

前面就算有真朗都唔夠輸

銀卡黨係咩黎???

我if mctom 搭 rg 般都係咁打

一包pp
86 pogba 88 kroos肥料又贏
不過揀左普巴試下玩

我真係用緊呢個陣
if mctom if pogba
前面c7

用咗少少錢整咗10包多謝ea

最後都清肥做左BB/MID, 今晚CONSOLE開

似今年嘅古烈治 用落都似58歲

我有啲想買rttf Akanji

留名

後追到波?

有冇巴打用過鬼Gimenez

唔錯 況且佢個價都幾硬 入到陣買嚟試吓無妨

zaha 升上if / hl 都好，勁幾倍

Akanji同klostermann都係M/M
兩個防守都OK但成日覺得前者比較易失位
右閘係Mukiele或者Freeze Laimer嘅話,感覺右CB都係用返rb嘅人會好D

究竟做robbin好定miler 好呢

86+pp 中3隻86都比人負皮係咩玩法

200k budget 諗緊佢定係totgs carlos好

Kent

咁梗係買HL Upa

上集 下半場俾你爆到死 禁爆平安鐘

super sub 跑狗

係咪大家都冇開pack等聽晚

86+ 都係呢隻

聽日toty？

開細留大
而家有10個24/24以上
不過應該下星期先係toty

96速 99 agility 5* wf

估可能有新promo呱

聽晚nominees?

tg傾 收100-150萬

唔係傳22號 ?

+1 rate

大獎

德國國旗 gk， 仲以為紐亞，結果係team of the week嗰張垃圾。
法國國旗cdm， 仲以為簡迪， 結果係馬度迪

有無巴做左dos santos sbc?
雙4食影打b2b 真心不錯

係咪walkout有得睇

唔識睇

做左打後備
抵造嘅
搏遲d又出張妖卡連到

開門前左手邊4條直光 近門嗰條熄左=walkout

一開門 近門邊第一盞燈無著- walkout

thx

食anchor 6/70分鐘出黎搶下幾好用

贏返次

我都係anchor

出完HL之後張86 hernandez比人nerf得好明顯

IF里山冇想像中咁好手感
唔通要直上rttf

HL Son呢個價入唔入得過？
今季佢fit到咁

留番50pp toty 抽

話左ka la

岩岩先和完

出toty嗰陣實會再出

我反而係睇唔透佢out pack之後
到左toty果期會唔會暴跌？
定好似rttf咁會一路狂升

1.2 mil 呢個價錢屌得過
應該會升

好啦all in

原來中depay已經係大獎

黑仔到暈
抽極都唔出walkout
最高得85
DLS

86+ 出隻硬吹vvd比我把撚

Gimenez好撚好用，唔係抽到bb馬隊都唔會換佢

真 不過而家用kounde拍varane全硬吹算

reus張相型好多，張rb 7到好似阿伯咁

屌那星
差幾點數值但係用上手係兩個世界

我食左engine連lozano damm

Iago Aspas 好似好正咁
有無食評?

260k vs 1m wo

Vvd都唔滿意

我開Pique

課金出一堆垃圾嘛
然後嬲嬲地舉左隻vvd 做sbc

Cdm用if llorente定mid哥狗好
拍b2b 里山

佢地兩個調位打好冇
隻迪西里untrade 但打中場好鈍

乜又係你呀蟹生

我襯依家荷甲右閘buff 緊
in game 同rg kante掉位
無論cdm 定rb 位都大buff 左
kante 打閘有後追

RB sancho 定 Freeze Martinez 好？
有無人有食評

幾時拍451陣片 想學

1.5m到頂
升到盡俾埋稅無咩幾多靜

朗升破1.1m

好 因為迪西里 d stat啱打cb 多過中場

奴gueses好過

其實會唔會跌價

WL完就跌

垃圾嚟唔使理

難小小，我見貨開始小
黎緊分分鐘入TOTYN 再駁出TOTY
跌極都未必穿1m 我估
至少完晒成個TOTY 先穿1m

始終今年屁包欺 無佢咁屈

咁我入HL Goretzka算數
呢張升撚硬

起碼跌到8-90萬

一出個陣中左隻硬吹 見佢都唔慢所以特登換哂左邊啲人夾佢 好彩冇辜負我既心機 用落真係唔錯 又唔會話唔夠撞 雖然一直都係用8chem 但用到依家都冇諗住換

c朗點會貨少，呢家d人要打dr同wl先少
下個禮拜toty今個禮拜六開始一定跌過1m

正解，我都放左隻朗
再唔走蝕到傻

信你呀 我等入貨

用左300場 傳波唔差 有神力

唯一缺點係好撚唔露活 一比人過左recover唔到

呢個星期會拎ps5會有新搞作
完左就拍
多謝建議

多謝EA咁撚大份生日禮物

爬到上d4 又油雞又簡東拿又Pele

依隻野普金華拉尼都不如

其實華拉尼係top3
要求唔好咁高啦
拎黎link felix

點解無人比意見我個陣

金卡平左，係時候煲80+

🇧🇷

開黎見我 two 啤

屌個包唔見左
點搵翻

去商店

生日快樂

400k筆直 大家會點砌埋去

黎緊2個禮拜都有朗promote 普金冇人抽到咁點解會跌

都冇
全部81+黎

400k 好雞肋
不如塞幾隻untrade 落去儲錢upgrade 好過

因為臨近toty d人會panic sell，年年都係咁

ps4好似最多顯示頭20包

有冇人試過比EA食左個包

用apps la

Thx
果斷決定今日唔玩online
唔畀隻傻閪game影響自己心情

又綠線又icon包底，好多組合都得wor

Llorente
Pace is everything

打online係唔係開唔到輔助頭鎚?
瞄右下角變左頂去角球旗，on撚9

人地走場蚊網線有冇咩解決方法

你要解決啲咩

唔好計輸一場

對面走場你唔會計輸一場

成日彈個審查出嚟 之後冇左一場

唔緊要啦個totw 咁廢

我中左最有用既Kent
一個totw廢到咁都算出色

未試過

好可能係你自己斷

張 freeze capa勁？
Futbin 咁多正評

係幾勁

Pac 77 有後追？

你條撚樣玩個DR又球球慶祝 好撚得閒？ 比我追到2比3驚輸到傳球算撚數

可能我打開壓逼，慣左拉閘上中場線封對面翼位
暫時冇乜問題
真係失左位咪靠中堅，堆中堅夠得8x pac，咪又有後追

免費野黎講算係頂級

多謝ea

好彩一個鐘前1.2m入HL Son
宜家已經升左70k

想問15lv果3條友應該揀邊個最正？
好似duncan最好？但冇玩意甲陣

我都唔識頂生波
睇instant replay明明見自己箭咀指住龍門
但係頂撚咗去角球旗